20連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

冇人理你就靜少少

11

我等緊佢19先留言架

屌你老豆縮埋一舊

柒少陣當幫忙

成班毒撚唔駛訓

屌你條女成地閪水